<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bebi Swiss</title><link>http://bejo.tk/</link><description>Recent content on Bebi Swiss</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© Copyright to Bebi Swiss</copyright><lastBuildDate>Sun, 19 Mar 2023 13:22:42 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://bejo.tk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>First Impression - Install Htmly on Replit</title><link>http://bejo.tk/on-repl/</link><pubDate>Sun, 19 Mar 2023 13:22:42 +0700</pubDate><guid>http://bejo.tk/on-repl/</guid><description>Semenjak tahu kelebihan dari replit yang bisa install hampir semua aplikasi untuk privacy seperti simply translate, libreddit, librex, searxNG dan banyak lainnya. Saya ingin mencoba ngeblog menggunakan HTMLy di replit.
Dan seperti yang anda lihat, blog ini menggunakan replit sebagai hostingnya dan HTMLy sebagai CMSnya.
Tapi, banyak sekali masalah yaitu deprecated dari versi PHP saat ini. Karena update terakhir HTMLy hampir setahun yang lalu yaitu 18 Mei 2022.
Dan karena replit versi gratis bisa dilihat oleh orang lain, password yang ada di file config.</description></item><item><title>Coba Yang Baru dengan Dummy Blog</title><link>http://bejo.tk/coba-yang-baru-dengan-dummy-blog/</link><pubDate>Sat, 12 Oct 2019 22:02:21 +0700</pubDate><guid>http://bejo.tk/coba-yang-baru-dengan-dummy-blog/</guid><description>Sebenarnya saya ingin menginstall HMTLy di hosting ini, cuma karena tidak bisa akhirnya install Hugo aja.
Saat mengupload file installer.php ga ada masalah, tapi setelah menginstall file blognya tiba-tiba ga bisa diakses. Mungkin gara-gara limit 500kb per-file yang diterapkan oleh hosting gratis ini.
Tapi ga masalah sih, jadinya saya ga pusing lagi untuk backup blog, karena jika seandainya blog ini kesuspen karena alasan yang ga jelas. Bisa langsung dipindahkan ke blog lain tinggal upload aja file public_html yang ada di folder Hugo blog ini.</description></item></channel></rss>